應對政府民意戰方法

今朝林鄭記招內容概要：

1.集中講經濟民生點受影響、幾多人手停口停，其他一概唔理
2.再配合財政司一輪經濟數據恐嚇
3.最後配合以每日開記招方式比TVB密集式洗腦

繼朝早林奠記者會開始集中火力以經濟下行恐嚇市民後，下午警察記招亦將將兩個月以來發生嘅所有衰嘢賴落示威者到，指鹿為馬

我地聽到故然覺得戇鳩，但記招內容唔係講比我地聽 － 係留比TVB同建制網媒造新聞用。

要應對民意戰，暫時最有效最簡單就係大家如果同家人同住，就立即剷哂電視機所有TVB台。

唔好睇小呢一步，每個人行一步，起碼可以影響兩個人（父母）。冇左傳播途徑，咩propaganda都冇用

推